毒果今日整張提堂list又係咩意思？

相唔貼廢事再傳，自己睇返你地最鐘意嘅蘋果日報，所有提堂人士d 名 歲數 職業列哂出黎,人地又未定罪，你整個list出黎方便藍絲搞佢地？休班警藍絲又唔見你整個list？如果咁我都叫分化，係咪代表蘋果日報「同路人」係篤灰，係會整被捕人士list？

定係唔想被自殺呀？
我又覺得咁樣算係保護喎

圍魏救趙果日就話endgame 出哂黎，依家就叫大家血債票償記得投票，仲要係咁篤灰，仲比錢比毒果嘅人我屌你老母

首先
公開咗既資料
蘋果出唔出藍絲都會搞到
何況邊有藍絲睇蘋果

想問list 哂d 名出黎點預防被自殺呢？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

完全覺得冇問題
被大家知政府幾仆街，有幾多人反佢
加上依d公開資料，真係要搞你，報唔報你都查到

你睇下689 fb

公開呢班人係義士，無故失蹤可以比公眾追究，唔係咁應該點做呀冷軍？

冇關係
根本擺明狗放料
蘋果唔報對家都會知

唔po 出黎本身就要查，但依家毒果係用佢份報紙周街賣話比大家知佢地係邊個，仲要幫手整合個list， 唔講以為係藍絲gp果d list

對家會報你又要報？咁對家影人頭咁蘋果係咪又要影人頭呀？

最近起風搞蘋果? 一時又話公開條路線，依家又話公開資料

大膽 竟然唔跟首席冷氣軍師指令

咩想點做，咪唔好list 出黎，list 出黎又冇意義
仲有你話被自殺，提得堂有哂記錄，有人殺佢咪仲可疑

屌你老母啦，佢自己印出黎又話人帶風向，佢唔印有咩問題，靜靜地贏唔得？定總之毒果就是鬼呀？

你會睇蘋果但係會唔會無啦啦去睇份提堂記錄呀
我又唔覺無意義

呢排係咪多左人分化蘋果

站在新聞立場係提供資料
其實係應該
根本因爲政治立場隱瞞係特例

影大頭相係發掘未公開資料
係會增加危險當然唔好
但哩樣根本不能類比

軍你老母咩，冇比現場任何意見咁都軍師，睇得毒果多真係會變弱智

梁震英 已經放左上fb

大把籃屍睇 ，你睇佢平時直播喲留言

如果被自殺又想查，會唔會唔查個記錄呀？

成日分化分化，毒果永遠是對的，如果毒果賣資料比政苦，一定都會講到有苦衷唔好分化

如你老母果咩，咁賣左未呀？
將兩個唔同情況撈埋一齊類比支持自己個謬論

比名你地關注又話驚被自殺，之前驚被自殺又話無名跟進，思覺失調呀？

蘋果又督灰

樓主真係唔識架WOR......

熱青城無孔不入
乜都屌

依d 資料究竟有咩重要呢？仲要詳細整合比人知，如果你話係藍絲報想整合比支持者搵返依班人, ok, 本身仆街報紙做仆街野合理，但堂堂民主大報整出黎又為咩？

唔係wo, 根據你地影秘道果陣嘅logic, tvb 01 都影咗，毒果影都ok wo, 咁想請問你地支持嘅蘋果日報報唔報嘅標準又係咩？

提得堂冇記錄？

收皮啦，成日屌毒果就係熱狗，返屋企訓啦

你咁識講下嘛，留一句見唔到你又有幾識

瞓左幾耐呀樓主 TG都有公海post每日提堂既資料啦

1. 公眾知情權
仲有你自相矛盾
唔撚重要你又屌人公開？

2. 我講多次，已經出咗街既整唔整冇分別

3. 如果係未公開資料而又對抗爭者不利
就唔應該報

不分化ar

Tg 同份賣街報紙比？仲有佢係detail 落埋職業 歲數 再整合

拉

支持樓主出信譴責蘋果

1.咁有藍絲想知蒙面係咩樣，咁會唔會因為佢嘅知情權去影大頭？
報道重要性

2.毒果整合埋咪同請廣傳冇分別囉

3.屌咪話其他紅媒影左大頭， 姐係公開咗啦，咁毒果記者係咪可以影大頭啦？

隔離先有個post 貼689 話蘋果篤灰
樓主乜咁啱時間出post

拉 & Blocked

上得庭又點會被自殺

黃色經濟圈優先錄用list

689都話蘋果同藍絲同一陣線呀，仲唔快d 屌

毒果不嬲豬隊友

不嬲都會登晒出黎
你岩岩至放出黎？

拉，开口埋口屌人老母，就算真係唔岩晤可以慢慢討論？

最近風向係分化蘋果同立場

算啦 蕭生一早講左肥佬黎咩問題

d人堅持支持蘋果都冇計

feel到

睇返樓豬上一個post

殘體

最近好多針對蘋果嘅post

689要放list,就算蘋果唔出list佢都出到啦

有冇咁易分化到

你叫立場出少d 唔好搞警察d post 先啦

咁你咁講藍絲一樣可以上judiciary個網睇到哂搞鳩佢地
公開list出來係方便家屬知道定方便藍絲，邊個知

討論都晒時間

冇比人分化啦

毒果五毛出現

每逢選舉前都會一大堆插蘋果既post
唔知仲以為黎智英有份選

其實真係兩睇，同埋e張list架資料應該係public, apply daily登唔登都唔係太大影響

蘋果係由上而下都反共既
同路人 不分割

依排太多分化 選舉近了

咁我知蘋果不嬲仆街

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

被捕list都公開架啦

又嚟
敵人反對我支持

拉

我都覺得兩睇
登條list俾家人朋友支援都要啦
不過真係會俾藍屍搞佢地

連續兩日搞鳩人，我屌鳩佢就話我帶風向之前我幾時出post 屌佢呀？屌兩野就叫鬼，咁缺乏思考不如死咁佢算啦

法庭公開既資料，要搵唔洗蘋果list都會搵到。
而家列埋出黎比你confirm無失蹤有要屌

好撚多5毛狗訓醒搞分化

起一起你個底都見到國師post啦on9

家屬要知，有律師跟果陣已經知啦，洗等到提堂？

689都出嚟，證明五毛又蒲頭

你老母藍絲先會叫毒果，你同CY一樣想玩分化， block你老母臭閪

有機會係唔想佢地被消失
唔好諗咁多

分化撚出晒黎,

唔明你哋個logic係乜，明明之前先發起俾人捉果陣要大叫自己個明，等手足知道有呢個人被捕，減低失蹤或者被自殺風險，而家人哋幫你哋報埋你哋又話人督灰，點呀，仲要d資料唔係獨家，係公開既

想問689 幾時出過咁詳盡嘅list, 今次毒果真係完美助攻比佢請廣傳

法庭日誌擺曬上網啦
不完美，可接受

防止被自殺呀
用下腦啦

哦

你上司法機構個網有齊曬

依個係提堂list, 有律師跟仲支咩援？

藍屍是黑粉，又要鬧卻追得最貼

幫拖認人 以免被消失

咁咪要查囉，之前仲未block 黑警資料大家都可以查，但點解個個貼係牆度，就係比大家知嘛，咁依家咪調轉，提堂果d 用份報紙廣傳佢d 資料

提埋堂仲認人

黃店名單？

見梁振英出post就知咩事
五毛仲唔跟風推咩

公佈已公開資料 問題係佢整理好哂？

你可以話助攻，但我認為蘋果咁做利>弊

應該話啲人未必會特登上司法機構個網查，但報紙係容易被接觸到嘅媒介，會容易被大量人睇到

不分化唔該連登人民 🙏🙏🙏

7婆都有睇連登㗎，佢話。。。。

梁狗多謝你比list 呀，下面班藍屍話有list 捉哂佢地呀，毒果一定係良心媒體

只看標簽不看論點就係典型分化風向，用一個字就試得出，呢招係用嚟對沒有時間睇清楚嘅人，蘋果從來最反共，就算有乜嘢小事，用嚟以片蓋全仲晤係帶風向？

入面和應d人都有開分化post

呢d資料擺明係公開資料
再一次用大聲公講用意係乜？

1. 方便家屬/朋友揾人
2. 假如又有屍體發現案就知係咪被捕人士

公開架喎屌你老母
新聞工作者有義務去查去報
何況咁樣可以保護到義士

點睇呢個post

你條五毛狙擊完蘋果未？垃圾分化撚

咪係囉屌
Conclusion: 樓主係鬼

泛民打手死全家
泛民真係食住勇武人血饅頭去收割既一班賤種

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

起底先, 熱狗來架

唔整你會搵黎睇咩屌

咪係

依啲資料提堂公開哂架喇 柒少陣啦

其實佢可以唔公開
之前直播手足爬渠都未同佢計

法庭本身就會公佈
而家咁樣反而通天
冇咁易被自殺

條友下下都毒果毒果
有預設立場
佢唔會理呢一點

毒果呀？分化撚，拉

唔估佢咩意思，但係大家應該攞住呢個list, 如果知道邊個去左poly，失聯左，但係連響list度都唔見，就一定有問題。

而加呢個list，又可以對下，究竟之後有無失踪同被自殺。因為當中一定有人已經被警察鎖定。

睇曬d回覆 淨係覺得你為屌而屌打橫嚟講

咁有冇諗過佢地會俾人玩針對
藍底僱主見有員工請假
本身都唔知咩事
而家通哂天

手足被捕時，大家都會問佢叫咩名啦。
唔開名先至容易被失縱。
總之未被捕之前唔好畀人知道身份，
唔好俾人影相。
被捕之後，就應該公開，有咁揚得咁揚。

俾人知有無朋友俾人捉

其實張list應該係public
我覺得係怕被自殺

五毛開始分化抗爭者同蘋果了

咁蘋果有冇進一步起底
定只將資料轉載先?
我唔覺得蘋果佢害死佢地，反而要被政府知道單野高度關注，亂判會令社會帶來反彈